杯麵應該用叉定用筷子食？

我就話用叉先食得出個杯麵嘅精髓
叉
筷子

用匙羹

手

就咁用個杯食

杯底開個窿